請問邊款電單車頭盔適合戴眼鏡/眼鏡位（$ 1000〜2000）

知到shei同arai 有眼鏡位

但暫時budget 夠未， 諗住買個用住先有咩好推介HJC

最好附上 型號 價錢 同地點( 唔需要好平只需要價錢合理 )

淨係上網睇啲圖都唔知邊啲款有眼鏡位， youtube睇有眼鏡位嗰啲 介紹全部都勁貴

推